朱經緯警棍襲擊途人案終極上訴申請被駁回

天地有正氣

salute 朱sir

可以大聲講佢係罪犯

RIP

屌 咁錯左負皮 我想咁正皮架

不過佢係咪都可以向終院直接上訴?
好似曾蔭權咁...

恭喜恭喜

冇啦
除非大陸收返終審權

condom

新年大禮